原來連龍心都有去 迖狗去咗邊

白卡佬都知咩叫良心
迖狗個心淨係裝人民幣？

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

波台白卡佬譴責迖狗